一人一個老豆老母既有趣習慣（好 or 壞）

想睇下大家既父母同步率有幾高

我先：老母成日沖涼唔記得拎衫入廁所換要叫我拎比佢